"Ja mijn vrouw; en "- toen ze de jurk uit het witte hout haalde garderobe - "er zijn slechts twee bedienden, een tuinman en een bruidegom, en de tuinman zorgt voor de koeien.
Zo anders dan Belfayre, is het niet het, mijn dame?
Maar het is de mooiste plek die ik ooit heb gezien; een paradijs in een notendop, ik noem het.
Zal jouw ladyship de diamant dragen of de parel suite?
Hetzij met deze jurk. "
